開學一個月，終於知道有個同學住公屋，我地串到佢喊

點算好

幫佢抹返眼淚囉唔係點

𨳒到佢射當補數

串得好，應該住M記

今日開第幾個分化post？